我夠膽講，Xperia 1係手機史上最偉大發明

用緊
真心正

你同我跪喺度！

Btw真係幾好用

由我的iphone發出

無3.5mm插口，我屌你全家喇

五個鐘就用哂d電
史上第一個最快用哂電嘅電話

硬係覺得成部遙控器咁

5個鐘個已經好好
LG 2個鐘玩完

原來冇，此post已完

3.5mm依啲古代文物嚟

無3.5mm插口但係又話support hi-res audio

HTC U Ultra 仲快。

焗你用藍牙 LDAC